[從心出發] 放低前度心事分享區

唔知大家當初係點樣放低上一個

有巴打話過 拍過拖既人係面對下一段戀情
總係會比較謹慎

而且無論你有幾睇得開
你既生活總係會唔多唔少有佢既影子

話就話日子一長，你會適應番一個人既自在
但係傷口既疤痕一日仲係到
有時無意間見到，總係要赤裸裸咁憶起個段屬於過去既片段

如果可以既話，各位巴絲不妨分享下點樣走出過去

以為自己放低左 中間拍過幾次拖 幾年後先知原來無放低過
點睇

咁中間個幾次 巴打都係因為搵唔番第一個種感覺所以散？

你又知自己冇放低？

每次到咁上下就覺得自己好似為左盡做男朋友責任而同佢地拍拖咁 之後就散左 都有部分係比人飛 但完全無痛既感覺

有得解釋架咩 覺得係架咋
唯獨對佢先會成日諗起 發夢又見到 係街撞到又尷尬 初頭都同自己講唔關事
當然你可以話我只係唔甘心/慣左呢個人先咁啦
但一齊得九個月 放唔低五年 如果用時間咁計既唔係應該拍得耐果d仲放唔低咩